Csl多人共享無限plan sale入

今年續左約 想轉多人無限plan
唔出機 淨要plan
熱線問左$720/月
平過$720既 請出招